「行動post」 召集所有北區人！禮拜六再來一次光復上水！

連自己住嘅地區都守唔住，又點守得住香港

推

推，大家救上水

1026

北區人無鬼用

北區人番屋企休息

推啊屌

堆

推，聽日就係

推起佢

Nice

北區人呢？推

幫你推一下

推
d 水貨佬仲多過之前

連登無哂新界仔？

拉 又亂搞活動

真，唔知點解

btw 前幾日裝修火車站美心係咪有四個手足俾人拉左？ 點解無人講？

from tg group公海投票定出嚟架喎

你覺得北區人亂搞活動你入去嗰group屌佢地啦

屌你老母閪啦
今日三毛風向係活動唔好搞咁密

痴撚線排下星期啦
咁急邊有人

星期六呀屌你

其實TG group一早有人發起咗，但係零宣傳

零宣傳咪宣傳夠下星期先囉

一日宣傳會有人？

我意思太趕冇人去 可否改期

下星期仲有無檔期？
112維園
113？

推爆佢

係咪放棄上水呀？

放棄就出聲啦

和平，和理非

咁就拉左4個，唔值得，手足要留住呀！

推1

推2

推3

屌個撚個都話排期推遲,不如等拜山/蟈收番果時先出啦
利申: 新界撚

拉呀
早2個禮拜先講完唔好突發活動唔好撞期
無啦啦前一日冇宣傳又彈個活動出黎做乜
排隊啦
活動至少一星期宣傳呀
聽日入遮打

咁你咪自己出囉 宣傳得半日又要大量人 然後少人又話就黎輸 輸你老母咩 個個廿四小時mon住連登咩
明明一日一個活動 一周一次開花/大型遊行/集會先至聚到最多人早排先拎左共識 唔夠兩個禮拜又係咁

其實你搞完上水，之後啲撚樣辦年貨都要再搞多次
你今次搞得咁急又冇乜效果

金莎同藍罐曲奇未埋位wo

唔夠宣傳 = 唔夠人 = 送頭.....

北區寶寶

去北區水貨客關注組fb page睇

我要買金莎

哂氣啦 自己住北區
見到班友都唔爭氣

返屋企囉

「我包唔係北區既手足走唔到」

咁要幾多時間計劃好?

起碼都比文宣做下野先啦
文宣圖又無 有邊個知道你有依個行動姐
你見其他行動都要出日程表啦
無啦啦插隊插個光復上水做乜尻？
如果係小隊快閃既 就直頭連依個post都可以慳返

但好老實講 北區唔岩大搞
我明搞既用意係光復上水 清水貨客
我都忍撚左班水貨客好撚耐 日日塞尻住條路
但你確保手足會忍手？

北區只適合打小隊快閃游擊
平時只要雞嶺迴旋處塞車 已經導致全上水交通癱瘓 封城咁制
搞大行動 無地面交通 無黨鐵 北區就會同其他區與世隔絕
連手足既支援都入唔到啊大佬
但POPO就源源不絕有PTUHQ支援

7.13果次真係算好彩嫁咋

推呀

ust南亞仔都三毛？

有同感

我記得星期一定星期二已經開始講，仲有channel 出過poll投票，冇留意唔好亂屌喇

咁請問投完票有無人真正有實行去搞？
有無人做文宣？ 有無人整日程表？有無人去轉發？ 有無人放上連登/其他平台？
有無人話我知光復上水係做乜？ 遊行？集會？裝修？

無。

係 可能你地有投票 但個個人投完都係得個講字 無人真正做過野 到前一日就無啦啦開個連登post
你地憑乜叫人去依個行動？你地知唔知一個行動係籌備嫁？

我都想入個北區TG grp啊
入到咁多區既grp 就係入唔到自己北區grp
不如你叫admin public返個TG先講啦

我作為北區人 住左係到咁撚多年 我依家就話你知我絕對唔會去
我亂屌？ 你地諗下其他行動係點準備既先啦
你地咁撚樣 簡直就係送手足頭比popo

又亂攪活動

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

屌你都嘥氣

你唔撚去仲要大大聲同人講你住上水北區

咁驚俾狗咬 真係返屋企瞓算

手足既命係咪你負責？

屌我都嘥氣？不如你望下成個post啲巴打有咩comment？

而你又知唔知我由6.9到10.20以黎出左幾多次行動？

47次。

你望下 #40 #48 #52 #53 #71 #72 #75 #94 先講啦好無？

聽日已經有醫護集會
你地一早投票咁又點？
宣傳唔夠 準備唔夠
反而怪手足唔知唔去？